十月一號希望香港一片紅旗 慶祝中國建國70週年！

我已經訂緊 有無人一齊舉?

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

邊度訂

請問 邊到有得訂？想買

可以wo 舉完可唔可以 燒先？

Push

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。
之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build
所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

幾錢

點解唔可以燒

舉完唔燒啦 下次再帶
尋晚同外國人傾計 唔係好多人知咩叫chinazi
呢樣野要發揚光大

佢仲未覆 問緊

Ann姐有心喇
應該好多人會舉
推

未覆唔知呀
我都唔想再用 不過鍾意個電號號碼
有無得連電話號碼轉台?

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

係燒都燒共產旗la

有！全香港都要貼！特別要於外媒前舉！！！！

梗係有